我大伯係藍絲

但689無得連任佢都好開心，話對樓價係利好因素

利申：佢有幾層樓收租